【關中國領館】中駐休士頓總領事：看期限到會發生何事

蔡偉23日接受美媒《Politico》專訪時表示，中國已對美方表達抗議並要求撤回閉館要求。蔡偉說：「領事館會持續正常運作，直到24日閉館期限來到時，就來看看會發生什麼事。」

蔡偉稱：「美方此舉已違反《維也納公約》中的領事館事務規範，也不符合國際慣例，更違反兩國的領事條約 。而中國已準備好面對最糟糕的情況。」

咁威你就咪撚燒文件啦

仲咁撚串

好嬲好嬲

我都想睇！

不戰、不和、不守、不死、不降、不走。

衝入去拉晒佢地出黎再驅逐

現代葉名琛

不戰、不和、不守、不死、不降、不走，相臣度量，疆臣抱負，古之所無，今亦罕有。

談，可以！
打，奉陪！
輸，唔怕！

計返時限係香港時間明天朝早四五點？

有冇外交專家分析下會發生咩事?
支那係搏緊美國唔會強行攻入領事館? 想BUY TIME?

咪拉你之後押解你出境
咩叫驅逐

有無 live 睇？

警察圍polyu
+ 斷水斷電斷糧

咪講左Leave or face arrest
搵人翻譯俾佢啦

點呀
美軍黎你同佢打？

點解唔見支那組織一堆渣住紅底黃字核突橫額去示烕

咁咗等於冇講, 同租約到期前一樣, 未到限期前你都可以如常運作

到期後你唔走, 人吔咪你同你清場囉

燒就燒仲要搞到火燭同比人影到哂咁撚柒

如果入面唔多人，可能食一年半載既儲備都有...

如果已經夠料
一定送你返去

我支持Call 灑啲滯美小粉紅反包圍 休士頓總領事

非法逗留，拉哂

無水無電無廁所水 咪玩啦

今次搞左咁多野都無見過堆小粉紅去舉BANNER，就知班真心愛國有幾愛張綠卡

cut水cut電
除非佢自己儲落好多水同電油啦

小粉紅：會被送回支那，不了。

Fbi 攻入去，告非法逗留

完

你知唔知無電

冬天真係會凍死的？

其實冇乜可能，領事館其實等該國領土，夾硬衝入去嘅話等於宣戰架啦
美國應該只係想喺冷戰層面摧毀中國，會盡量避免打熱戰

kill them all

去河南招聘拆遷隊

結果去左投誠

支共夠撚膽咩

已經唔係領事館既土地仲係唔係該國領土

好想睇美軍攻入去

美帝咁好，邊會走

紅燈籠變藍燈籠

走 , 不鳥!

98年誤炸成間支那領事館支那咪又係死狗乜事都冇

期限到就向美國爆料搏美國居留唔駛返中國

可能佢地到時排排坐

痴張綠卡喺額頭

搏新聞呢

幾點夠鐘

犯法就係犯法，人哋依法治國點解唔遵守，係咪暴徒黎

其實全世界都好想知你班蛋散賴死唔走會點
建議開live直播

期限到咪攞住啲料衝入去FBI hoover building大嗌我係美國人呀hi囉

係中國既美國人而加好危險，美國仲唔撒哂所有駐中國既公職人員佢地實變人質

打包晒文件分好類
時間到就開門交比美帝

根本想引蛇出洞係南海打返場

一陣賠了祖墳 又折lin 比人捉左話係間諜 被送中

開live 等全世界一齊睇

好想睇FBI 攻入領事館，唔知有冇直播

驅逐共黨

即時入館拉人, 再驅逐出境

圍城十日都夠啦

讓愛與和平估領大使館

面皮厚撚到

7/23 23:59
中方已準備好同美國全面開戰
夠膽爆門入黎捉我

7/24 00:00
Sorry sir!!!
We surrender!!!

上次擊殺拉登有直播，但得總統一干人等有得睇

到時落自己面咋

夠西膽拉美國人咩支拿，一拉美國真係唔撚係講笑

宣戰咪宣戰

佢地等美國衝入去，之後成都果邊捉美國領事

唔係要遣返支那架咩

講起就嬲

當時支那有份提供技術資金

想擊落美軍戰機拎嚟研究

以前蘇聯冷戰班留學美國既未好似班小粉紅咁囂張

睇吓點

又人質外交

猛虎不及地頭蟲！
Simple!

一陣已經走哂

而家美國擺到明想引你中國開第一槍然後明正言順打9佢，如果FBI衝入黎拉人你係咪武力還勢先，如果唔係就自己收皮啦肉撚酸，成班都冇腦

夠鐘就路唔再係啦

係咪會湧堆t病毒喪屍出黎

德州凍唔死啦

捉美國領事?
海軍陸戰隊STAND BY

斷水，斷電，斷交通，斷糧，派拆遷隊

中共領事館幫罪犯偽造假護照幫出境, 又窩藏重罪駭客, 又策劃煽動干預美國總統大選選情, 點睇都係中共違反領事條約同公約啦on99

賭j都唔覺得中國敢捉美國領事

一熄燈，佢哋就去哂慶回歸活動

而家都係等是但一邊出手先啫

幾點開始？有冇直播？

Ice

喺咪會炸樓

好奇小寶寶

趁呢段時間睇下ARGO 估下自己下場啦

咁咪斷水斷電囉
自己中國駁喉入去喇

花生我都好期待

美國班小粉紅仲唔去聲援？方便人地一次過啦

到時晚晚周同支國大使可以係Guantanamo bay 重遇

捉美國外交官即係宣戰，想八國聯軍2.0？

你夠膽攻入黎丶我地就攻成都美領

誓死守護

看期限到會發生何事
可能到期限就走佬呢

已經玩埋爛仔外交
人地出埋聲趕你走都賴死唔走
可憐哪

我估佢會抄美國既行動

類似新手捉象棋，見人開局行馬先，自己又行馬

你估好似你支那強拆咁咩

仲冷戰階段？熱戰is coming

一定冇事發生，平時一樣，要睇埋下星期註華美領乜動作先知劇情如何發展

比人拉再變節？

跟本呢班友唔想返去

英國最大最新型航母都駛緊去南海 擺明一定打熱戰

美國依家就係要中共發癲先有藉口出手，捉得美國人就等開戰啦

中國釘子戶，老美如何應對？

游繩走囉！
見過啦！
香港得，佢哋可以！

FBI.gif

美國都想中國捉佢領事
依家美國不斷set trap
就係擺到明要你出手引爆

唔得咪收哂所有領事館皮
就係睇你點反制

再唔得咪沒收中共資產 禁入境
都係唔出手咪繼續

依家就係一日一招
仲要死頂咪一日早午晚三招
最後迫撚到中共一定要出手
盤棋基本上死哂局
搵AI代捉都冇得玩
依家真係中哂
「香港人最鍾意睇人仆街」

講多一次。
何妖教路。

佢地駁美國fbi唔敢衝入黎
衝入黎又向國際社會扮慘 話美國違反國際條約
唔衝支那又可以落美國面 佢地認為

唔通派去南海賀支那水浸咩條友真係唔譜，兩個星期前就仲冷戰既，今星期已加速到熱戰啦。

識

圍點打圓

圍死領事館，斷水斷糧

封住 唔俾岀唔俾入
斷水斷電

一定係咁 100 %

因住pikachiu face

最早開門出黎個班有得留低，睇下會點

作為一國領事,

可以如此無賴

芝麻人腦殘係真，唔係扮

一夠鐘，會黑前一黑，然後.......

再冇然後

其實無得扮
本身國際條約講明領事館唔做得諜報

比兩隻震撼彈佢食下
香港人都食過黑警震撼彈， 而家美軍請返你食

叫佢地留係度個個，咪即係玩9佢哋，
全部拉晒。
令外美國絕對係想熱戰。
e家美國係好明顯，想有一次地區衝突
黎話比中國國民聽，中共係紙老虎。
美國唔會想有全面戰爭
但e家擺出嚟既準備，絕對係想有一次有限度既區域戰爭。
你唔想打，佢都會一巴一巴刮到你打

好型

雙贏，就是中國要贏兩次

中共底線原則係「冷戰2.0」
參考蘇聯模式 汲取蘇聯教訓
搏呢條路

美國就係唔撚比你玩鎖國
連北韓模式都唔比你行

咁樣選擇之下
直接跳過冷戰
進入熱戰備戰期
爽手2020搞惦

好撚過同你撚足5-10年
2030解體中共成本仲大

要睇支那有冇買到嗰塊地？

睇死最後咪又係死死地氣咁收皮

冇休士頓小粉紅去撐領事館??

主動走去投誠會累到家人，等你嚟拉我，我再投誠，識玩呀！

我話你知
到期限你會爆料博留美居留

做領事做到租霸咁樣.......呢啲都係違反國際慣例，歷史尚未發生過㗎。

都絕交啦，外交官仲有咩好做，留個Office黎做乜？

美國國策好似係唔會談判

唔走算唔算入侵美國

你地咪試下lo
我都想知

揸林寶堅尼嗰班小粉紅係邊？國家需要你地呀！

後果自負 後果自負

係
呢一局人地唔留手就會剝光豬

香港人食花生
黑警早幾個月又催淚彈、又震撼彈、又實彈射擊香港人。 美軍幫我地打柒支那人

冇可能有咁醒識得一早買斷啦
美國就醒喇, 美駐港領事館一早買斷塊地(999年期限)
中共仲牙斬斬威脅要關閉? 塊地已經屬於美國領土喇

知又點
依家夏天啊大佬 講冬天
真心以為班撚樣可以喺裏邊頂半年？

Exactly
依家打熱戰成本
一定比先冷戰(若不成功)後熱戰低

時間就係一切
1989成本最低時唔打
其實依家2020已經好重皮費
但再拖落去2030 就再貴多一個dup

一係就承認中共
一係就打

係美國眼中
昔日既兩國合作 = 賣國
冇可能重回當時

fbi ready!

區域熱戰
侵就可以連任

加埋尋晚逢佩奧嘅演講
而家分明叫你中国唔好再用國際公約做擋箭牌
係你地成日唔守約在先

想睇

有冇咁多間諜同資料

死都唔肯出黎

會唔會有條屍埋左係入面

食花生睇攻城

美置華人唔用肉身守護國家尊嚴？

幾時出解放軍肯開戰

比人360封鎖同監視
真係掘地道都走唔到啦

fucking chinese

真係想知會發生咩事

講真
都要多謝班狗

大家識玩 不分藍黃
齊齊當狗係condom
藍既搵狗幫手打壓警暴 好威威
黃既打國際戰線 推班線出去 幫手加速

有時候真係唔好點醒班狗
最後幫手加佢地速
好好利用3萬condom
呢一Q比藍絲用完
下一Q再比黃絲用埋

突然之間
覺得好彩班狗到今日都仲係咁

叫啲Antifa 頂住先啦

送張綠卡比佢哋嚟美國
要佢哋先拆晒祖宗18代山墳都得

即係香港幾點就夠鐘?

推願榮光歸香港

有個問題就係如果美國撤出成都,houston 跟唔跟先?

睇返美國歷史, 做戰時總統必然連任, 美蘇冷戰個陣個總統都連任4次, 因為打緊杖既時候從來唔會換總統

應該會封住啲路，唔俾美國領事走人

使咩攻入去，cut水cut電斷補給已經夠

美國依家係迫中共係全世界面前醜態盡現 比人知佢根本就係紙老虎

啱俾支那過到2025，同世界末日有咩分別。

Skyrim

好細個嘅事
有冇詳細講解

政治庇護

咁就再escalate,叫人走,又唔比人走,有齊正當理由攻

當然我唔認為會咁快

但中間嗰個矮咗啲

同埋支那以為自己同全球千絲萬縷關係，美國就唔開你波？美國寧願辛苦一時，都要全滅你呀。依家美國帶頭光復全球，時代革命

一定唔會有事發生啦
兩邊都唔夠膽開槍

但美國依家內外一致，支那沒有一個是蘑菇，拎完料會送佢返支那

美籍華人快d去保護中國領事館，美國係吾會打美國人

seal team gear up

葉名琛最後俾人塔左去印度
客死異鄉

香港人抗議，叫支那鵝撤回你地都唔聽
依家憑咩叫人咁做

knock knock

condom

耍無賴

賴死唔走

瀨死唔走
媽咪我唔想返中国呀

斷電斷水

大使館先係該國領土，領事館土塊地仲係中国
利申： 9up

停你簽證限你三日內走 唔走就逾期居留

喺人地地頭都咁沙卜

燒文件取暖

hey, you're finally awake

支那學人講公約？

乞衣到咁

已經大約知佢想做咩
到夠鐘比人破門拉走晒所有人
之後屈人暴力執法同種族歧視
做個弱者image 出來比自己人睇

唔通到果日同美國差人駁火？

過左大選就無曬聲氣傢啦

佢哋會唔會殺左個spy分屍沖走扮無事呢

葉名琛中國人永遠都係咁好笑

塞爆你個屎渠先，然後斷水斷電

會發生何事？
咪同中国斷交
再關館趕人囉
然後同台灣建交

回水喎, 沖厠水都無可以點?

迫不及待好想玩玩了

自己賴死唔走話人違反條約，跟住對人地做番一樣嘅野

人地掃高位，佢生還機會最大

低賤唔係冇原因

支持
最重要係唔好縮呀支那狗

侯斯頓

一個兩廣總督想大鳩人話要見英皇同佢理論

到期等於中國入侵美國國土？

左邊第一第二個身高差咁遠既

取消領事館資格
之後上門拉人

拒捕或還拖
美國即刻有理由升級

賴死唔走咁

本來關左大家當完左件事
你係要迫到人做野
你係美國本土咁樣做即係要對方夾硬來

收皮啦你支那領事館正常運作做野速度慢撚到閪咁

Shoot to kill

美國Houston嘅香港手足其實係唔係有參與劉江華議辦外面嘅有請小鳳姐香檳聚會
香港侯多事特別為中共領事館職員搞咗個別開生面嘅歡送會

大家多啲去留言俾多啲意見佢哋
一齊賀佢老母

但又係成都關閉人地領事館

唔比人出入都死

瑞典hostel大媽翻版